可唔可以開其他方法買lihkg+

冇paypal

申請個咪得
或者可以copy條link叫有既朋友幫手俾

7仔

去到paypal之後可以用信用卡俾錢 唔一定要用paypal 俾
paypal 只係一個收錢中介來 你當係銀行來 但開商業ac就方便好多 冇銀行咁嚴